32吋電視

如題
老母用
睇新聞多，唔使拎黎打機，有時當電腦moon用
Budget 3000
有咩選擇